Watson MT 2018

有冇巴絲報左? 是咪伏? 有冇過來人?

做咩咁睇唔開報呢個

搵下其他好過啦

諗住拎下interview exp 點知真係請左 又未有其他offer

有咩好介紹